膠著損失最大既係抗爭方, 非政權方

人地1個警察盯你10幾人
雙方咩都唔撚做, 就１：１Ｘ咁齊齊消耗精神同體力，抗爭方成本比政權方高出１０倍以上

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

連登行動升級決議

現宣布升級行動議案獲得連登大比數通過。政府必須於六月十二日下午三時撤回惡法，否則吾等將動用一切可用的手段，包括溫和的罷工罷課罷市，更不排斥動用武力攻佔立法會、政府總部等建築物。連登革命議會現警告殖民政府馬上向人民懺悔，否則你們必遭人民的審判！

同意